點先可以訓個好覺？

之前已經食唔安訓唔落，個胃縮到一日食一餐已經夠皮，訓覺質素更加係差
正常返一排又因為某d事而還原基本步，好似仲嚴重左，完全唔想食野，呢幾日專登十點上床訓，但碌黎碌去都訓唔著
之前有長期食西藥，所以我真係唔想再睇醫生，又唔想屋企人擔心（佢地好錫我只係唔明白我）
除左做運動之外仲有無咩自然既方法可以幫到自己，係咪應該迫自己食多d飯？我有踢開波但唔覺對我訓覺同食欲有咩改善
唔想開係感情台 有無過來人分享一下點樣可以正常返？好想有個好既睡眠質素

食飽去訓

有足夠嘅性生活

....